<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Fabián Ga-Hezz</title>
    <link>https://gohugo.io/getting-started/installing/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Fabián Ga-Hezz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gohugo.io/getting-started/installing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lo que he aprendido hasta el dia de hoy</title>
      <link>https://gohugo.io/getting-started/installing/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gohugo.io/getting-started/installing/posts/post_1/</guid>
      <description>Lo aprendido hasta el momento A lo largo de los casi 2 meses transcurridos desde que iniciamos este camino, creo que varios compañeros explorers al igual que yo, nos hemos enfrentado y a la vez asombrado con varias de las cosas nuevas que hemos ido aprendiendo cada semana.
Algunos de los puntos más importantes sobre todo para aquellos es cuando nunca antes nos habíamos enfrentado a un pantalla negra en donde no hay ningun tipo de indicio sobre que siguiente paso hacer o que se debe ingresar cuando nos topamos con la terminal o linea de comandos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://gohugo.io/getting-started/installing/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gohugo.io/getting-started/installing/posts/intro/</guid>
      <description>¿Cuales son los elementos más importantes en la cultura del desarrollo de software? Creo que existen varios temas importantes el mundo relacionado al software, como el codigo open source, las diferentes tecnologías y herramientas que surgen de forma acelerada para los distintos lenguajes, pero para la cultura del software hay otras caracteristicas al igual de importantes como son:
 La formación de comunidades Que nunca se trabaja solo si no equipo La correcta comunicación tanto verbal como escrita El tratar de ayudar siempre que se pueda  Esos siento que son las caracteristicas más importantes que debe tener la cultura de software :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gohugo.io/getting-started/installing/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gohugo.io/getting-started/installing/pages/about/</guid>
      <description>¿Quien Soy Hola me llamo Fabián Hernandez Garcia, nací en Hidalgo y tengo 23 años (soy geminis XD) y actualmente radico Nuevo Leon.
 En Twitter me puedes encontrar como .
 Actualmente estudio ingeniería en sistemas computacionales, y me interesan temas como la IA, ciencia de datos, o el computo distribuido como la block chain y desde luego el desarrollo web desde la parte del backend.
En mi tiempo libre me gusta escuchar podcast, ver series, peliculas y sin duda me gusta estar programando aprendiendo cosas nuevas todos lo dias.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
